人開我又開，28歲做完lasik，你問我答

岩岩做完40日到

而家跑步幾正，好自由

不過容易眼乾，每日都滴幾次潤眼
眼乾時會有啲蒙，清個時又好鬼清，醫生話我遲啲先會穩定啲

不過做完無後悔，好鬼憎眼鏡

本身近視600散200到

起身搵眼鏡，沖涼完搵眼鏡，除衫之前托眼鏡，有時仲有呢啲動作會好搞笑

how much

20k to 30k

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

唔會講邊度做，唔使問，唔會答

只係分享下感受

Why no smile?

lasik 都要20 - 30k? 呢個價錢都做到smile, 隻眼唔做得?